林鄭暗黑兵法，用武漢肺炎消滅親共派，拍爛手掌。

抗爭運動導致港人意外對抗埋肺炎。你冇睇錯。

呢大半年早就歸晒邊，
香港兒女嘅大部分係高學歷人士，有衛生意識，冇必要更唔會入暗黑大陸，將生活去支那化融入抗爭；
班親共賣港派就日撚日去暗黑大陸食海底撈，安排支那旅行團進入狗屋支持班狗，衛生意識同社交圈子更加唔駛講，只不過係住喺香港嘅支那人。

武漢肺炎襲港，幾乎確定可短距離下人傳人。
除醫護外，經常來往暗黑大陸或者社交圈子親支那嘅必定首當其衝；其次會係藥房金舖店員。
計我話，林奠繼續門常開，放支那人嚟感染人，中招嘅一定會係親共人士多；
到時肺炎大爆發，啲賣港嘅死得就死，唔死嘅都變埋黃，再種多幾年票都未必補得返

講多句，支持醫護罷工，
呢樣嘢換嚟封關嘅話可以話係死一個救全家。

光復香港 時代革命
武漢獨立 唯一出路

封關
不讓香港成為另一個疫區
不給國家添麻煩
不給國家做成負擔
才是最大的愛國

將上面段說話廣傳/整成長輩圖，我地要借助藍絲既愛國之心，先可以更容易保衛香港

開關口
讓香港繼上海成為第三大疫區
黑警，藍屍，高官
不分黃藍一齊中
咁先係攪炒

今次攬炒得嚟班賣港賊會係重災

港英餘孽

真。天滅中共

係全部陪葬